警方凌晨到梨木樹處理糾紛 有街坊指有人清理連儂牆

警方凌晨到梨木樹邨交通交匯處，處理糾紛事故。警方說午夜12時半過後，一批人到現場清潔，另一批人其後到場，雙方一度發生爭執，警方接報後到現場處理。本台記者到現場了解時，未見警員，現場有「連儂牆」，有街坊正重新整理在牆上張貼的紙張。有街坊說，一批人士約於凌晨時份，分別坐七人車及旅遊巴到交匯處，大部分戴上口罩，手持工具打算清理「連儂牆」。街坊提供的片段顯示，有戴口罩人士一度與部分街坊爭執，警方其後到場，分隔雙方。

2020-01-08 03:29:13

拎住棍都可以唔理

後生拎住支鐳射筆就又打又鎖